網上行寬頻sales 請進

剛搬家，太子唐樓

請留下聯絡方法🙏

識個朋友可以幫手
Tg: Pccwxnow

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

想upgrade plan
有無saler幫到呀

sales